Склад учасників проекту:
1. Denys Herashchenko
2. Victor Tyslenko

Denys Herashchenko зверстав секції: 1)Шапка сайту(header); 2)People Are Talking About Fork.

Victor Tyslenko зверстав секції: 1)Revolutionary Editor; 2)Here is what you get; 3)Fork Subscription Pricing.
